區議會助選員的分享

今天我本人打左去自己區的民主黨候選人區議會辦事處
對話大慨係「Hello你好，我知道明天區議會選舉，請問需要義務性質的助選員嗎？」
以他們的對話「民主黨極需要人手助選」
短短一個電話，對方前後講左五次「多謝」
有好多人成日都會問「我可以做D咩可以幫到場運動」
請各位手足衡量自己可以為運動而作出的貢獻
「自己認為自己可以為運動作出貢獻的事，不論前線、捐款、文宣.........」
希望各位手足行多一步幫班手足

五大訴求、缺一不可

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多